---
linkId: '3_10'
fromCardId: 3
toCardId: 10
status: optional
---

Les bâtiments émettent peu d'aérosols de manière directe. Les seules émissions significatives sont les feux de cheminée. A Chamonix, 85% des particules fines présentes dans l'atmosphère proviennent de chauffage au bois. De manière indirecte, via la production d'électricité, il y a bien émissions de particules.
